【有咩慘得過】26歲人生水痘

水痘呢種病真係好撚陰濕屎忽鬼

潛伏期成日會發微燒, 呃鳩你以為係普通感冒, 幾日後慢慢出少少紅點, 到琴晚一次過大爆發全身水泡

宜加好撚頭痛, 又發冷發熱, 聽講成年人出水痘症狀嚴重過小學雞

生係塊面 咁就一世 千祈唔好r

當初有冇打針？

完全唔清楚

成塊面 連耳仔 巨龍表皮 都有

我屌 用火攻啦 會止痕

小心留印

無連登仔有相同遭遇?

30歲生蛇就試過

連登仔一生都未生過水痘

細過生完

生過，個身同手臂淨係生左幾粒野

生唔哂會復發

唔會 再出就係生蛇

我屌 我都生緊 22歲 好撚驚 佢而家唔係好多 我唔撚想佢爆更多呀屌

最慘係26都唔知自己生過水痘未

有無打針呀巴打

打咩針 好似小學打過

打過針，未出過，好驚出

26歲未生過x2
上年女朋友生見佢好撚辛苦，一個月無見佢 加即刻狗衝去打針

啱 你最慘

見到個post都驚俾你傳染
利申 未生過

做錯事

一樣
就黎30，好撚驚